## Установка

Подключите репозиторий к приложению. Через хаб будет зарегистрирован новый тип приложения `retailcrm`.
Файлы с сервером для трансляции эвентов вебсокетов в вебхуки лежат в папке ws-server. Для локального поднятия сервера
потребуется
установленный nodejs от 14 версии. Устанавливаем нужные пакеты через `npm install`, поднимаем сервер через запуск
скрипта start_server.sh.
Сервис вебхуков функционирует в связке с SQLite.

### Переменные среды

#### Сервер сокетов

Переменные среды указываются в локальном .env(внутри папки с сервером)

STORAGE_PATH: нужен для кастомизации пути, где будет лежать файл с базой данных, задается путь без имени файла.

PORT: Дефолтный порт сервера - 5005, заменить его можно переменной среды PORT.

#### Интеграционный модуль

##### Обязательные переменные

RETAILCRM_WS_ADDRESS: нужен для работы подписки на вебхуки. Ожидает адрес сервера, транслирующего эвенты в вебхуки.

RETAILCRM_INTEGRATION_CODE: данный код должен совпадать с тем кодом модуля, который указан при публикации модуля.

RETAILCRM_PARTNER_PROFILE_SECRET: секретная строка из партнерского кабинета

##### Опциональные переменные

RETAILCRM_CALLBACK_URL_BASE_PATH: если требуется вручную указать основу(url вплоть до параметра) для callback url
вебхуков, прокидываем в эту переменную полноценный
путь, e.g: "http://localhost/integrations/retailcrm/webhook", к которому потом докинется callbackId текущего
appInstance.

RETAILCRM_BOT_NAME: имя нашего бота в RetailCRM. По умолчанию: "bot-marketing Bot". Задает имя бота на этапе интеграции и используется для определения на исходящем сообщении, наше оно или нет.

## Порядок интеграции

Интеграция работает в двух видах:

1. По данной схеме(модуль) https://docs.retailcrm.ru/Developers/modules/PublishingModuleMarketplace/ModulesActivation.
   Config url имеет следующий путь: /integrations/retailcrm/config
2. Вручную, при помощи Вашего RetailCRM домена и API ключа из личного кабинета. Тут алгоритм действий такой:
    1. Создаем API key в Вашем RetailCRM аккаунте. На момент написания, располагается по пути /admin/api-keys.
       API key должен быть создан со следующими разрешениями:
        1. user_read - нужно для получение админ-юзера на интеграции. Используем его email как email интеграции. Также
           по нему получаем группы пользователей.
        2. customer_read - получение дополнительных данных о клиенте для отображения у нас в системе.
        3. customer_write - для нашей команды на изменение данных пользователя.
        4. integration_write - для подключения интеграции.
        5. integration_read - для проверки статуса интеграции.
        6. order_read - будем использовать переменные из заказа.
        7. order_write - для обновления данных заказа, будет кастомным действием.
        8. reference_read - для отображения различных статусов и переменных в интерфейсе.
    2. Переходим по пути /integrations/retailcrm/integrate в нашем приложении
    3. Заполняем поля API ключ и RetailCRM домен и нажимаем на кнопку "Войти". Указанный домен должен быть в формате:
       protocol://subdomain.host.tld/ (не содержать пути)

Путь для ConfigUrl, который указываем в личном кабинете: /integrations/retailcrm/config.


